{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6969273'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-11-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "묵은지로 만드는 들기름 김치찜"
    },
    "text": "エゴマ油を多めに巻いたキムチチムはすっきりとした香ばしい味のご飯泥棒です。 キムチに一緒に入れてよりおいしく作ることができ、蒸しながらキムチの風味がさらに高まります。 エゴマ油を通してキムチチムの香りがより香ばしい味で楽しめます。 キムチの蒸し物は生臭さをなくし、すっきり香ばしい味に変身でき、ご飯泥棒と呼ばれる理由になる味です。 キムチチムはお腹がすいて食欲がない時に食べるとよりおいしいおかずになります。 しかし、キムチの蒸し物はエゴマ油をたくさん入れて作るのでカロリーが高いことを念頭に置いておくべきです。 キムチの蒸し物は普通ご飯と一緒に食べるのがよく、一食の食事としても十分楽しめるメニューです。 キムチチムは韓国料理の中でも特に有名な食べ物の一つで、キムチチムの味を一度食べてみるとその風味にすっかりはまってしまうでしょう。 このようなキムチチムはどんな献立にもよく合う食べ物で、多くの人に好評を得ています。 しかし、キムチの蒸し物はキムチに慣れていない人には馴染みのない味かもしれませんので、少しずつ召し上がりながら慣れていくことをお勧めします。 こうした面白いキムチチムの味を一度経験すると、いろいろな方法でキムチチムを楽しみに作れることが分かるでしょう。 キムチチムはエゴマ油やごま油を使って豊かな味を出す料理で、韓国人の間で多く愛されている食べ物の一つです。 選別された材料とキムチを一緒に調理して豊かな味を生かし、多様なタレと一緒に調理して香ばしくて香ばしい味を楽しむのがキムチ蒸しの特徴です。 キムチと共にエゴマ油の味と風味、そしてごま油の特別な味と香りを感じることができるキムチチムは、皆におすすめのおいしい食べ物です。 調理時間は30分以内で、必要な材料は熟成キムチ、エゴマ油、砂糖、長ネギ、出汁です。 熟成キムチ1株を取り出して頭の部分を切り取った後、水で軽く洗い流してキムチの具を落とします。 キムチチムはキムチの具を取ってこそきれいに作ることができます。 23枚ずつ重ねてくるくる巻きます。 鍋にエゴマ油大さじ2を多めに巻いてキムチを一度焼きます。 出汁を5カップほど注ぎます。 蓋をして中弱火で15分ほどじっくり煮た後、砂糖大さじ1杯入れます(キムチの酸っぱさによって砂糖量は調節してください)。 斜めに切った長ネギをざくざく切って乗せ、さっと火を通せば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キムチチムの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "キムチチムの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "キムチチムの必要な材料は何ですか？",
            "answer": "キムチチムの必要な材料は熟成キムチ、エゴマ油、砂糖、長ネギ、出汁です。"
        },
        {
            "question": "キムチチムの具を取るためにはどうしたらいいですか？",
            "answer": "キムチチムの具を取るためには、熟成キムチ1株を取り出して頭の部分を切り取り、水で軽く洗い流すと具が取れます。"
        },
        {
            "question": "キムチチムの作り方を教えてください。",
            "answer": "キムチチムの作り方は、熟成キムチを巻いて鍋にエゴマ油を多めに巻き、焼いた後に出汁を注ぎ、約15分ほどじっくり煮てから砂糖を加え、最後に切った長ネギを乗せて火を通せば完成です。"
        },
        {
            "question": "キムチチムは何と一緒に食べるとよいですか？",
            "answer": "キムチチムは普通ご飯と一緒に食べるのがよく、一食の食事としても十分楽しめるメニューです。"
        },
        {
            "question": "キムチチムはどのような味ですか？",
            "answer": "キムチチムはエゴマ油を多めに巻いて作ることで、すっきりとした香ばしい味が特徴です。キムチの風味が蒸しながら高まり、生臭さをなくした爽やかな味わいになります。"
        },
        {
            "question": "キムチチムはカロリーが高いですか？",
            "answer": "キムチチムはエゴマ油をたくさん使うためカロリーが高いです。食べる際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "キムチチムの人気度はどうですか？",
            "answer": "キムチチムは韓国料理の中でも特に有名な食べ物の一つで、多くの人に好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "キムチチムを食べるためにはキムチに慣れている必要がありますか？",
            "answer": "キムチチムはキムチに慣れていない人にとっては馴染みのない味かもしれませんが、少しずつ召し上がりながら慣れていくことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "キムチチムの特徴は何ですか？",
            "answer": "キムチチムはエゴマ油やごま油を使って豊かな味を出す料理で、キムチと共にエゴマ油の味と風味、そしてごま油の特別な味と香りを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 733,
        "QA": 536
    }
}